{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018367",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23958",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 쇼"
    },
    "text": "客室数は30室です。 周辺には釜山2号線海雲台駅と椿駅があり交通が便利です。 当宿では韓国語で案内サービスを提供しています。 客室によって入室基準が異なる場合がありますので、会員特典をご確認ください。 追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金を支払っていただきます。 オンシーズン、特定日、祝日は料金が変動する場合があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 駐車が可能で、24時間デスク、手荷物預かり、アメニティ、Wi-Fiなどの便益施設が提供されています。 またツインベッドもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "30室です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "釜山2号線海雲台駅と椿駅があります。"
        },
        {
            "question": "提供されているサービスは何ですか？",
            "answer": "案内サービスを韓国語で提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室によって入室基準は異なりますか？",
            "answer": "はい、会員特典をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "当日現地で追加料金を支払っていただきます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室する際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書の確認があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "提供されている便益施設は何ですか？",
            "answer": "24時間デスク、手荷物預かり、アメニティ、Wi-Fiなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ツインベッドは利用できますか？",
            "answer": "はい、ツインベッドも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 194,
        "QA": 272
    }
}